有得揀都唔好揀中大engine

解釋唔多, 自己上HKIE睇下

得兩大嘅course係批左, 中大只係屬於埋大, 城大之流

City, poly都不如啊

Hkie唔撚洗時間睇咩

有得揀就唔洗讀中大工程啦
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

入cu engine join程繫護理包生仔喎，點解唔入

仲有三大名氣，贏曬

咁兩大都批左, 所謂第三大呢? 睇過? 死返去陪埋大, 城大啦

除了三大, 甚麼都不是

埋大n賤好過中大城大好多

埋大 ME EE civil BSE 一啲都唔失禮

入得中大 n展 邊有得揀

呢句真
睇收生分數就知